ocamp 淫game 同大學hall 雞係唔係都市傳說黎？

由year one 到final year，大大話話玩左七八個ocamp，有做組仔、組父同OC，但係都冇見過淫game。

Hall 都住足幾年，男女宿同男宿都住過，唔好話hall 雞，連hall鴨都冇見過。明明入大學前聽人講掛支螢光棒響門口做招牌，點解我搵左幾年都唔見？

淫得既都上曬報
仲有人敢搞咩 唔驚個camp以後臭朵無人join咩

個個都識講螢光棒做招牌, 咁又點會繼續用螢光棒

可能大game無既

但夜晚房game一定有

你的樣子如何?

科大OCAMP..好撚正

LIHKG @ Androi

唔講咁多了

最淫淨係見過食百力支同傾淫計

傾淫計

都唔算係傾計，其實係玩psychologist問淫野

珍

撚有淫房game